屌你老母班黑警係和平遊行放緝毒犬

屌你老味
而家你要班狗捉毒品定捉人
你地唔撚死都無用

推

食屎啦垃圾

隻狗幾得意

見到三隻狗

現場4隻狗